捕獲蚊一隻 大家想點玩

癡線佬

放風箏

用水沖下佢

手速

姦咗佢

夾住左放唔到
佢已經醒左

掹咗佢口器, 之後放佢走

岩岩水攻左
對佢無乜效

比碗血佢充飢

就咁放生

有冇諗過放生係咪真係對佢好？

如果樓主唔放生
就算留得住佢嘅軀殼
都留唔住佢嘅心
咁又有咩謂呢？

雞姦佢

畀碗精佢吸

剪左佢單邊翼
等佢有翼不能飛

係佢隔離燒蚊香 再開個喇叭對住佢

掛係風扇到吹

塞入你龜頭到

用火彈一彈佢